西九快速公路巴士撞貨車 1死15傷

RIP

電視講緊

車頭紅被蓋住應該rip